香港人不要再分化 一齊邁向目標

不論和理非非
不論勇武派
不論鍵盤戰士都好
請求大家不要再分化
我地香港人黎架！一齊守衛我地嘅地方好冇啊？
政府繼續龜縮，我哋就要更加堅強
呢一場係持久戰
可能大家會覺得攰 會覺得無力
但係點都好 仲有香港人去撐住
一個都不能少
當我求下大家 我知道大家為香港付出左好多嘢
但係大家千其唔好心灰意冷
因為我哋呢一場運動係需要長時間抗爭
香港人加油

推

香港人 加油
我都覺得好攰
比公司嘅藍絲係咁屌 出咗聲又比人屌返轉頭
但係 我求下大家 一個都不能少

推到有人見到

一個都不能少